Osprey 行山背囊 2xL 求推介

睇中talon 22 同stratos 24
請問邊款好？有無其他推介？
thanks